估唔到巨龍都有清潔液

男人應該要有洗jer 水
不能只有洗閪水

慳啲喇baby

平時用白花油洗

成浸白花油味

用開西水洗

破壞平衡咩意思

用開口水洗

即係啲pH值 平時啲洗閪水都係咁樣sell
雖然其實有機會會洗走晒啲益菌搞到越用越衰